 %% Article Template
 \documentclass{scrartcl}
 
 %% UTF8 Encoding
 \usepackage[utf8]{inputenc}
 \usepackage[ngerman]{babel}
 \usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref} 
 \usepackage{lmodern}
 \usepackage{subcaption}
 \usepackage{setspace}
 
\begin{document} 
 
 
\texttt{Day 1}\\ 
Echauffement: \\
2 rounds:\\
5 Inchworm\\ 
10 Squats\\
10 Scapular Push Ups \\

3 Series de 8 a 4 rep Bench Press \\
2 Series Leg Raises 7 \\
3 Series de 10 a 4 rep Squat \\
4 Series de 3  Tractions\\

Conditioning: \\
 Courir 2km (essaye d'arriver en 12min)
 \\

\texttt{Day 2}\\
Echauffement: \\
2 Rounds: \\
10 Squat \\
10 Jefferson Curl \\
10 Lunges \\

 2 Series de 4-6 Deadlift (ne mets pas beaucoup de poids, il s'agit vraiment de faire le mouvement parfait)\\
2 Series de 8  Leg Raises \\
3 Series de 11 Tricep Push Up \\
3 Series de 1min  de Planche \\
2 Series de 15-20 Calf Raises\\

Seance d'etirment minumum 10 minutes\\

 \texttt{Day 3 }\\
 Echauffement:\\
 2 rounds:\\
 10 inchworm\\
 15 squat \\
 10 scapular push ups \\

2 Series de 4 et une de 3 Tractions\\
3 Series de 45sec Deadbug hold\\
2 Series de 10 a 4 Squat \\
2 Series de 13 Sit ups \\
3 Series de 6  Dips\\

Conditioning:\\ 
 10 min AMRAP(as many rounds as possible):\\
 30 lunges \\
 10 burpees \\
 20 meter bear crawl \\

 \texttt{Day 4}\\
 Echauffement:\\
2 Rounds: \\
10 Squat \\
10 Jefferson Curl \\
10 Lunges \\


2 Series de 4-6 Deadlift (ne mets pas beaucoup de poids, il s'agit vraiment de faire le mouvement parfait)\\
3 Series de 5  Leg Raises\\
3 Series de 12 Tricep Push Up  \\
2 Series Front leaning Rest 1min\\
4 Series de 8-12 Forward Walking Lunges w/ DB \\

Seance d'etirment minumum 10 minutes

\end{document}















